GME手足 大家一齊進攻TLRY !

拎返我地應得既
SH to 100

唔想再幫前人賺錢

啱啱入左，唔好燈

加倉！加倉！加倉！
to the moon

55入唔入得過

合法之後 55後面加多個0

話說幾時知通唔通過？

我地今次做頭

升左百幾% 仲做頭

如果你有玩GME 就唔會講呢句

屌你老母燈撚到

收嗲啦

唔好將GME同TLRY拉埋一齊講得唔得

死撚開啦 屌你老母

去你老母個閪到玩GME 啦

我19蚊入TLRY嘅，歡迎

Tlry 講緊2.x升上來

入啦入啦，我地一齊sh to the moon, 利申27蚊

to the moon